【西班牙炸彈滾回馬德里】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXVIII

#StandWithOzil

出拿巴未

有拿巴一早456

正皮咗

C8落地獄！

樓主唔覺隊波好撚攰？

仲有無人覺得何妖岩踢波

熱狗點算

睇嚟無機會見巴丁

goodbye c8

輸多粒最多咪加時

c8前途已盡
早走早著啦

成隊波無乜活力 好似同緊人講快啲完場啦咁嘅款

All in 聯賽盃算啦

啱踢攻中->啱踢波

我覺得隨時80分鐘換埋holding入嚟守

X34係重要 但慢到仆街 仲要換埃及撚鳩佢

睇個勢都似

其實應該唔係攰 係心態求其 覺得有作客入波係手
傳腳波都求求其其 話攰應該未至於

戴拿模16射？

羊打正前好唔撚得

我馬去咗邊

係時候出安

比狗有價好賣

禁屌熱刺

C8條撚屌啱踢五人足球 佢淨係有時啲小技巧 打後踭嗰啲搶鏡 其他嘢都好唔consistent

X34連續踢左15場

換rowe啦
完全唔知踢緊乜

真男人

上場我哋半場都9射啦

傷

不嬲佢都係咁踢
攰就會拎紅牌 唔駛擔心佢體力

派對癲夠未

乜撚嘢事呀隊波

Party訓醒未？

party都送番球

成隊中場沙哥最可靠

洗唔洗怯到咁

成隊波都9下9下其實

X34係咁回傳 Party係咁鳩扭

屌你派對

又多個可以滾回馬德里

派狗吹撚大晒

個仆街場場都送啦

冇咗拿隊就搞成咁

水貨cfmd

當年冇簽M'Vila佢嬲鳩？

要屌下班撚樣先得 唔讚得架

派對想點撚樣？
本身贏2球都要平安鐘on9

踢緊乜呀

似晉級輸波格

兵慌馬亂

咁似會今場送全餐

上場熱狗又係咁
條友專喺禁區頂玩嘢

換esr la無曬氣

Rowe可唔可以自己推下

守多20分鐘就搞掂
睇個勢雖然鳩
但應該冇理由會輸多兩球

似會失到0-2 然後又即刻出賀定出嚟守

Party又失！

班友鳩踢到...

派狗扭完未

屌你老母唔識傳波嘅

條能樣西甲dribble王+扭失王

其實佢係西甲都係!

曾偉忠係咁屌party

啲黑鳩生少個腦

水貨狗

屁哥今日防守專家

Rowe太攰啦 係咁交閪波

派舒服

俾esr抖下喇

西甲係咪都賣水貨

佢拎營多撈食女就知佢中度

湯馬士點解咁踢波嫁呢

Tie 仔攰到

點會咁踢波架 咁嘅身價

奧哥啲波好爽

點解每場波都要平安鐘

全隊一齊抖下啦屌

真

但左閘真係無後備輪換

奧狗咁都唔中龍

奧哥

O11..

奧迪加特真係完勝c8

o狗

派對學下嘢啦

Fake得咁靚

靠cedric

C8過都過唔到

唔計最尾嗰下
級數同c8差幾皮

O狗啲腳法屈到

希望可以買斷o11

奧迪

射得差咗少少

左腳都射到咁

我地西班牙法國u21 10號變晒水貨

依舊咁樣都唔入

神童個名真係冇吹大
勁快融入隊波 仲要適應埋英超

水貨

羊完全零作用

左腳仔踢呢啲波特別好睇
留意到我廠而家核心都係左腳球員

皇馬過黎11號姓O個d個個都咁有質素

唔講都唔記得左佢

MO11

屁屁求其到

廢比

換走隻羊啦
打少個咁

想印奧哥

奧哥一出黎唔同哂

講真party黑人黎講已經算樣衰個堆 依家重要咁撚廢

屁

有時佢啲位係空啲但都冇人俾佢

奧狗呢球比中間派對可能入左

正中到

出場雪佢 隊波唔同曬

*上場

係咁嘥機會

奧哥超晒班

派狗會飛機

全部chance敗哂

換走羊啦

pepe賣得未
根本罪人奴之流

佢加納呂良偉

隊波係咪CLS

廢比番法甲含啦

？

屌你老母撚羊

屌你老母羊

對面都係

羊狗

Cls羊狗有冇廢撚到咁

羊on9?????????

我屌你老母撚羊

羊弱智？？

羊

羊狗我屌你老母

邊個比個直線

假波

Btw快買斷奧迪加特

痴撚線100％假波

廢到

我已經嬲唔出

On9 前面兩條撚樣射走晒奧哥啲助攻

笑到仆街

咪撚再出羊

auba躝啦咁都唔中龍

單刀射到咁

龍都唔中

On9?
上下半場兩球叉燒

羊踢政治波

奧迪哥特

出巴丁

笑撚死

羊狗痴撚線

嘩廢羊

熱刺0:2

DLLM羊

羊狗幾時躝

勁到

巴丁

出6667

垃圾羊 換走啦

出柏之

人地個個就話踢左唔知幾多場攰姐
隻羊上場已經休息
完場話後備要加操佢又早走
今場隱形係咪報復

射手？龍都唔中！我射都入啦屌

呢球巴丁入左啦

真係屌出聲

教學黎呢球
話你知垃圾前鋒係點踢波

6667

雪鳩auba啦

出局算啦 隊長

O11咁就無左個助攻

閪羊

我屌你老木達狗
80分鐘先換巴丁
食屎啦

羊對眼有事？龍都睇唔到係邊

熱狗

呢班nkxxxxx都入啦下麻 早少少燙射都得啦

巴丁留鬚

羊成場係到做乜9 亂9走位 亂9射波
控又控唔到波

咁撚誇張 個個唔係踢出界就射落個龍到 假波來既姐

羊仲有2年約
仲要最高薪

想佢走都唔係咁易

對面走場

對面紅牌

拎羊+拿卡換o哥

撚羊呢d乜撚野射手觸覺呀

巴丁屈到！

O11 今日係撚咁比kill pass
羊：i don’t care

auba咁都仲有正選就唔公平啦

巴丁做到嘢

巴丁勁到

直紅？

紅左

紅

巴丁一入黎直紅

嘩羊我屌你老母

紅咗

你阿仙奴打一場假波收到幾多錢呀？明踢假波搵歐協查啦

馬天in rowe out
b2 out chambers in

上年巴丁單騎對轟個球靚到
撚羊學下啦

2黃

見識到巴丁威力未！

會唔會太嚴

球證哥幫幫拖

巴丁好勁，一出場就紅一件

羊中間空唒
佢自己都要獨食

個球入咗
成個戰局差好遠

傻西咁紅

熱刺點算

巴丁出場幾耐

咩事突然間比紅

力架無腦

熱狗2:0，希望少一隊

個黑鳩冇腦

KT今日係更衣室屌死班垃圾啦 幾多球餐士呀

屌你老母 本身想扮死狗話收返呢句
仆街

冇嘢了原來兩黃

發脾氣係會拎黃喎

正常職業球員都應該至少中籠
呢吓個處理垃圾到爆

熱狗輸緊2粒

巴丁勁撚到

撚羊復仇記，報達上一場 bench 佢之仇

要瘋狂吹奏了

喊

出局 人地地獄主場

Fuck You 球證

達狗過左數

巴丁有料，一出嚟就紅咗對面一件

巴丁直接助攻

熱狗係咪出局

馬天一出嚟就對面拎紅

奧哥踢到奧燒咁

羊一陣咪又係cip出界

好似咁啱打中巴丁

換隊長啦

我以為直接紅牌

比羊仲冇用

巴丁一黎draw到人紅牌

巴丁助攻紅牌

加時

會唔會加時都唔使就反cup

熱刺

對面喊撚到

手快過口

衰掟波

可摸耳賣撚左羊佢

對面條友喊咩

戴老母追和

好彩球證睇唔過眼幫到盡

點解我見球證俾咗黃
行開咗之後再返嚟俾多張紅
我以為佢發脾氣打鳩人所以直接食多張紅

搞到人喊

個腦壞左

佢屋企人出咗事

有撚用都唔識入波

掉落球證度啲黑人真係冇腦

反達失敗掛

應該喊自己衰衝動

踢加時姐

大家可以過熱狗度打氣

個波掟球證

喊乜

有無人po番上年巴丁對轟個球單騎
send比羊

可能趕住回家出火

咁樣紅 笑死

覺得自己陀衰家掛

堅㗎咁都真係幾慘....

轉過去睇先
好似好睇啲

係咪打比累事

幾時都話巴丁福將

拿卡真係更值得正選

拳頭打個波 好似係咁
球例又真係可以拎黃 不君子行為之一
控制情緒比賽好重要

real.

明顯體能跌

一陣有party開
要留力

有安未 等撚左85分鐘

對面條友 經一事 蔡一智啦

出拿哥都好過出羊狗
一係巴丁

佢仲要打去球證個邊

上年對奧林比亞高斯巴丁又係好撚勁
達狗早啲出架話可能晉咗級

中肯 跟住巴丁接
羊躝

佢趕住續約
互惠互利

想早啲沖涼 唔係一陣去party遲到

撚羊

屌你老母美羊！

屌那星熱狗咁樣會唔會又玩爛件玩具 佢哋聯賽杯決賽都未踢

巴丁勁到。。。。

羊又唔入

嗰球單刀俾著上季嘅羊真係食生菜咁食未射都知入硬 頭先佢一路推都冇信心佢會入

奧巴又踢去邊
條撚樣真係冇腳好波

屌你羊快啲躝啦

羊退休啦好嘛

雷欺勁到

羊狗自己執locker

今日註定射極唔入

屌你羊真係笑撚死

奧巴死未？

巴丁啲威脅大到
隻羊仲有咩面目係到

撚羊真係可以安心躝

特訓成果

羊又解圍

躝

巴丁頭先

羊失機hat trick

羊狗仲鬧人

唔俾巴丁刷助

撚羊不如走啦屌你

見到羊就越黎越忟 可唔可以快啲走

羊串能到 我寧願睇安

換位啦屌

T3 今日好垃圾

屌你老母auba

借啲耳反達

有無咁難入呀…

屌你跑都唔撚跑躝啦

佢根本特撚登，我係咪都收咁多錢架啦

唔走位 羊

今次仲要主場
可以直接揸架戰車去玩

羊今場應該再hat trick 屌你一個都把握唔到

防守唔見佢 進攻唔洗佢

安換羊未

出到線都開心唔落

安蛇好撚正氣

巴丁好撚勁

同佢配合果個叫羊

撚羊自己唔走屌t3唔想踢躝啦

執雞都炒飛機

越黎越唔鍾意auba
又懶 點做隊長 又廢

羊換拿卡啦屌！！！

羊順便幫c8執埋locker啦屌

我諗T3係太攰

佢留返下場啦
一係烏龍射返兩球咁就反到喇撚羊條廢閪
你條垃圾都炸左球

位都唔撚走 明明空晒 t3靚直線
佢係到散步

peperespect

對面keeper 第一下靚救嚟嘅

第二吓撚羊就超級大傻仔喇， 你估你裝咗自動導航

啲動作似山狗最後半季跌撚晒

羊真係痴線
今場最少起碼入一球啦下話

唔走都咪撚比佢做隊長 精神屬性差到咁

見到比比嘅跑動 再睇返隻羊

屁屁起碼跑足
屌你auba踢乜鳩

仲屌番人轉頭

睇nkxxxx仲好 肯跑下

感覺Pepe態度好左

T3可唔可以出聲屌7啲撚樣？

山狗態度都冇咁閪

越嚟越多人迷屁

歐霸之鬼

勁勤力

仲屌鳩T仔

巴西70cap，勁到癲

睇熱廁嗰邊仲開心

山狗屌隊友 但自己都會chur波

達狗係咪唔識打多個

美羊今場MVP

倫敦手joke

真係好撚似山狗 屌

其實今季開始佢work rate都好高 攻守都係

巴丁走位

對面嘅mvp？

不嬲唔乘人之危

山狗點都勁過羊啦

有冇link 想睇加時

羊好撚hea

包皮直線

山狗雖然鳩吊波
但起碼岀親佢都搏足全場

羊未開波已經放棄
可能仲嬲緊上場唔岀佢

巴丁呢個走位

佢戴帽個場完左返屋企都有party
之前啞火就話老母有事
今次點計

羊又傳失
垃撚圾

條撚樣一定係掛住屌屄

巴丁值得正選

冰廿分鐘角

羊狗真係好撚廢

B2上身foul界外球

對面比狗老友

都生左兩件啦個老婆巢能晒皮啦

巴丁
Rowe 奧哥 Saka

巴丁中鋒仲好睇過羊

睇到唔想睇
反正都 出線

t3做乜

Rowe同屁哥輪換

牙泰個界外球偷咗半個場

戴拿模加油

有角

奧大哥

一陣完場
auba ig: move on

9角

奧哥啲decision幾定

巴丁個case好勵志
好多時明明好波，但欠缺一個頂級聯賽既機會
多謝艾馬利，係第四級別聯賽搵到呢塊寶
多謝伊度，雖然曾經懷疑過叫伊度返黎就係為左遊說巴丁加盟
令我地有機會欣賞到世界最有潛質前鋒既球技
巴丁，我以後叫返你Martinelli！呢個名你應得既！？

🔙🔛🔝

年紀大回塘跑果下已經冇一黎果種感覺

奧迪勁撚到

巴丁勤力到

牙跛8.5s rip

屌原來戴綠帽有龍蛇契仔robbie burton

戴拿模支持區

好耐冇見過呢篇

羊十年前都可以打呢篇野

partey連蜜月期都冇

達蛇將佢轉形中

唔係鑽石眼咩

轉去睇熱狗點輸都好

咁叫咩好

豬波出線

唔會手軟腳軟波都唔追先
最多吊到你明 同埋有d decision好鳩

得罪達狗無運行啦

曼狗剋星

雪羊plz

未見過呢篇文？

衰d講句 阿狗呢場9成踢假

ok呀
呢場輸好過之後輕敵

有冇熱狗link

踢得差到

至少唔係光榮出局

papa都屌鳩羊狗唔認真

今場差啲運，當然佢可以做得好啲，但比起啲隊友已經好落力

柏柏

papa屌鳩羊咁都唔入

巴丁一入嚟就做到嘢

仲要唔係差少少

呢場發揮麻麻

奧哥種sharp係令我覺得有機會上一線攻中

山狗最後跑唔郁咁濟走果時肥撚曬

如果呢場輸波換到達狗重用巴丁
咁都值嘅

今場都幾離譜，又浪費兩個鐘寶貴睡眠時間

轉去睇熱狗

第三次主場豬比佢地

明顯體能唔夠人黎
下半場一出人地谷起我地跟唔到

papa完場同羊up乜9
手指指好撚認真咁

羊狗辣殺

又輸 達狗躝未

想走

希臘先係阿狗主場

更衣室交換波衫

papa屌鳩羊果球做咩唔撚入果下好笑

佢老母有事都係開party架啦
唔關戴帽事架

最叻就係過唔到人之後係咁fifa式向橫推推推

入熱狗po問link

你條廢柴咁多球都入唔到
已經比晒機會你

希望佢認真重視個問題

其實至少可以輪換下一對中堅同t狗

垟

羊果球單刀一定係假

開波未

好撚肉酸
主場打多一個輸波
接受唔到

轉台睇熱狗點輸

下季冇神童典算？

奧巴呢件合約戰士真係回塘回到好誇張

巴丁出嚟十幾分鐘好過撚羊幾十倍

屌鳩佢態度差 唔尊重對手同隊友

得罪方丈仲想走

aftv本身直播睇阿 宜家繼續直播睇熱踢加時

問goals仲有無養老位

同撚羊講 咁都唔入 執柒咗佢啦

T3 Luiz X34 esr
場場岀完全冇抖過咁濟

達狗次回合真係好鳩

諗緊睇唔睇米蘭

想買起撚羊了

問佢有冇諗過掛靴，咁撚廢

巴丁一入黎都跑一兩個機會番黎

戴綠帽最勁嗰隻Orsic原來之前踢韓假同中超

唔覺得會

睇熱狗定睇獌好

放心 下場出laca又會表現瘋狂miss單刀空龍（不過佢態度好好多）

晉級就由佢啦 鳩住晉級好過踢加時果隊既

一早叫佢換

羊拉咗兩下波衫，應該係
話要返跟衣室拎，唔可以即刻換

懷念坦蛇

熱狗應該要踢12m了

唔係羊咁敗家一早已經踢緊風流波

想49000出局

奧哥d 踢法幾似大偉施華,踢左唔夠半季已經上晒力
正式成為球隊主力,可惜係借

何妖可以勝任攻中位係咪都巿傳說黎

巴丁真係勁到仆街
Saka係穩定地勁
巴丁同奧哥就明顯有靈氣 好撚sharp

拿卡波都唔中、射出邊線好似衰啲

羊球單刀帶左半場 然後特登向難度挑戰 用左腳挑遠柱 咁多時間比你擺正堂軚用右腳

冇加時咩

樓主何妖追擊手問咗三四次

破咗傳說了

Papa都幾好仲有傾有講

羊: 我岩岩先射失幾球 比人影到換衫會比人嘈

C8 LAN la diu

最大舊瘀血係咪達叔

條垃圾希望佢快啲躝返馬德里

一早話最已陣

布歐
巴丁 奧哥 saka
下季組合

屌你老母奧巴美羊成場行行企企，平時啲協防又無撚哂，又要屌隊友，睇到好撚炆

rowe 一拍auba 成場都冇乜靈氣

佢只啱踢diamond442嘅邊中場/343嘅中場中

送都唔要

羊一個拉低哂士氣

莫迪哥然波出局

後面繼續xhaka

熱狗爭啲輸埋

唔係即場換會犯防疫規例？

踢攻中好好多
但奧哥直線好好多
Rowe球商幾高 少少似皮皮

esr同巴丁輪換個左翼位算喇

佢一早就諗住咁玩
點知人地一直唔出，佢就on99冇位都照挑

心態決定一切，我覺得佢跟本玩味性質咁踢波

講左拿卡先係前場以老帶新

事實證明成隊最勁中場係佢

拿起碼搏到foul
羊直頭存在感都冇仲做隊長

xhaka要抖啦屌
C8做佢替換者好過推上攻中

唔好啦ching

場場屌佢好辛苦

垃圾隊

迷沙走得太前

奧哥唔知要幾錢希望皇狗放人

摩佬點部署

支持熱狗

出局

上年FA對轟狗又咪左腳挑
前鋒就係咁 好睇態
但都比左成季你啦羊狗

鐵人都開始攰了

完全唔同
山狗至少自己帶得郁個波 比到助攻
羊呢 就係浪費隊友不停盡力比嘅機會
求勝心都冇啦

左腳仔掌控阿狗命運
G6 pm22 t3 x34 o11 s7 p19
睇嚟前鋒都要整隻左腳

埃及 c8 派對仲廢

迷沙搵到link未

佢幫到防守嘅

咪啦 c8仲爆唔夠咩
下季買保安同沙哥輪換都好

爭啲3-0

熱狗差d輸

如果今晚熱狗出局聽晚真係要食餐好慶祝下

差d

熱狗收皮

熱狗？大陸link要唔要

咁都入唔到

8強抽邊隊好 4強又抽邊隊好

射得好差。。。

熱狗出局了

買2個新中中

比素馬

ac啦

auba(3)

勁過auba嫁喇

布歐

熱刺點睇

熱狗好唔掂

依家嘅阿熱真係歐霸料踢左幾次杯都未拎到

支那link

仆街以為黃衫熱狗

基斯

我搵唔到

起碼人地勤力 有火 羊真係睇見都嬲 行行企企 波又比唔好 射又龍都唔中

決賽對愛蛇就得

抽戴拿模幫熱狗報仇

英文link要唔要

用2200萬鎊買何妖係咪都係都市傳說？何妖真係咪撚黎

個kessie話 非洲人跑幾十公里為飲啖水 所以佢做足球員一定跑到盡 好難搞

撚有咁多錢咩 仲要搵斷奧哥 買右閘 買正前同後備左閘

黃衫係熱狗

但奧巴就係冇態
都睇唔到佢有心踢，球球是撚旦咁
以為可以好似fit果陣咁憑感覺踢波，其實佢只係一個不思進取既廢老

係呀

最後已經跑唔郁 去到曼立即現形喎清

4強抽米蘭幫曼連報仇

可

我都睇緊大陸網
其中一條係粵語但我load唔到
而家聽埋啲卷脷匪語

西班牙同意大利嘢都唔驚 驚啲 google隊
謝老四隊嘢好攻得有啲淆

達狗繼續追牙蛙

又要睇多季

Nineup報？

T3屌Auba唔走直線好似唔係第一次

Who needs 牛蛙

牛蛙應該c8級數 奧哥屌打

抄我哋熱民

抽a米啦

不了 牛蛙仲廢過保安

羊特登玩嘢hea踢啦
畀人罰坐冷板凳

果陣山狗係輸到唔想踢
而加奧巴係找夠唔想踢

加入迷沙咪唔使咁辛苦

奧哥勁牛蛙好撚多

細爆歸來猶如強援加盟

好似係真

拉美狗有冇出

堅

2類攻中黎 一個左右開弓 一個單左腳
頭先奧狗球波 比左保安射已經入左

世爆

年年喺車度搵棄將嚟
夏天仲唔係買佐仔？

佢反沙反到仆街

第二條順d 英文

法甲唔出水貨。

矛尻熱狗就啱
咁撚7鐘意矛

我睇嗰個版本
話為咗食麵包所以跑咗20公里

正

出左 黃牌 換埋

屌 派對今場伏撚到

頂佢唔順

熱狗個post長到

我搵到了喺第二個網
不過都係同一個片
快少少㖭

點睇拿樸落選國家隊

唉，又冇斷腳

啲中場無一個夠沙哥打反沙末日

auba真係要反省下

迪甘斯傻架

米蘭今場似入唔到波

綠帽同熱狗啲人全部無晒力

出個post move on

auba傳同控都係垃圾級
仲要冇身位

睇唔到熱狗有啲咩優勢

羊條撚屌勁撚懶
Tie仔指晒手都唔撚跑

角細爆左 你補左咩

仲有啲速度剩低

速度都無埋 又過唔到人 駁下腳都做唔到。。

同T3狂屌

星期日咁出點睇
巴丁
Esr 奧狗 比比
沙 派
T Mari 雷斯 葡

兩邊都腳軟

老友 想炒幾多粒

似射12碼

Laca?

葡左啦

輸鳩晒

對面嗰隊都係歐聯常客嚟
同奧林比亞哥差唔多level

留意到冇出holding同Mari就冇CS

T仔勁大聲屌佢
羊仲要駁嘴

抵屌啦講真
指埋手都唔跑

人地有地獄主場

我哋對奧林比亞哥主場不勝

嗰陣個個話熱狗抽隊最廢 點知踢得最辛苦

含啦熱狗

3:0！！！

3-0！

綠帽

熱狗！！！

我地希臘場全勝

12碼都唔使射

熱狗豬了

bale

TOT

3-0

大家冷靜

堅？
可唔可以放條link上嚟
條link都幾快

嘩 藍衫99號入熱狗3粒

Tot is shit?

Orsic

摩佬點搞

啱啱嗰條支那link

3:0

熱狗88
屌你單里走千騎

條友咁好波

唔使愛蛇出手都收熱狗皮

要躝了

What do you think of Tottenham?

痴線orsic戴帽

希望打西咸出holding守安東尼哥

Shitttttt

但熱狗入一甩都贏

想去熱狗post慶祝下

而家睇返一場nld揸乾左我地兩隊

熱狗冇son傷過我地

唔好住

下季買佢

3：0

個Orsic踢過中超

What do you think of shit?

摩佬唔係好撚勁架咩

ng

沒有了兒子的熱刺甚麼都不是

完場一齊？

熱狗驚咗愛蛇

戴拿模條友勁到

Tottenham

等埋ac

等埋愛蛇

28歲 簽嚟打後備啦

戴拿模個左翼，比狗應該守唔到

俾我係山狗果陣都灰啦

希望熱獌同一日出局

要靠葡哥

Okok但我覺得ac難,對強隊全輸

東歐球員技術真係好
我地對佢地未必過到關

買佢啦

葡叔

唔啦 愛蛇決賽見

Dier呢球做乜9

第一、三球都係世界波

Cls 欠撚左山狗咩

呢個簡稱真係好唔吉利

愛蛇唔輸得，約定左決賽見

熱狗幫對面執返個波
點知對面嗰個球員調返落地

正選都得

第三球勁到

踢咩位

條友勁到戴帽

巴丁正選佢後備 羊拿躝

2021-2022
夏蘭
奧錫 奧迪哥特 北川航也

個人包晒三球淘汰英格蘭勁旅
今晚佢真係威過威士忌

睇佢個樣應該同熱狗有仇

拿留。

巴丁打正前咪可以出曬2個

等賓。

再見熱刺

算啦我哋都唔係踢得特別好走去笑人

人哋出局我哋晉級點解唔笑得

頂多7分鐘之後轉場睇獌

愛蛇真係歐霸專家
又入

我地輸2球都出線啦，佢矛撚我T都未撚計

加一頭先摩佬個樣灰到

話左起碼走盤

今晚瑞典癲佬有冇份

即刻買左少少熱晉級燈尻佢

無兒子唔識踢波

真係估唔到熱比人cup

好似bench

大聖爺

戴拿模d球員技術好撚勁

個龍神救

今晚應該最好睇係呢場

愛蛇已經一甩

bissouma + berge

差啲比佢收皮

卡尼

痴線連救好撚熱血

連救2球

個GK好撚勁

個波一出界成班訓低哂

個龍好撚癲

Orsic 買得

個龍癲到熱狗勁冇運

抵輸啦熱狗

所以大家真係咪慶祝住

livakovic fm平價神龍

cls龍，真阿

過埋嚟頂冰廢

FM成日買

當拿龍馬用波好過蘭奴少少

見佢着40號應該係大後備籠？

佢救哂之後都趴咗喺地下冷靜返

熱狗好柒

天地有正氣！！！！

神救

當拿隆馬都99啦

面容扭曲晒佢應該好撚驚

夏天拆佢地骨

對波好似個個都大number

買埋個龍返嚟ok?

墨假果d 3位數正選

頂撚住呀

摩佬黑面

打包了

講真咁樣俾人擋晒出嚟真係輸都冇嘢講

點解個龍門啲表情同肢體動作望落同場出面啲球員一樣咁攰

謝拉特輸埋

屌個英文旁述
bale!kane!bale!kane!

米蘭對黑鬼中場幾勁

呢場買咗乜

精神壓力好大，仲要連夠兩球谷咗啲腎上腺素

因為龍門其實好哂精神，90分鐘集中

鄧達克隻左翼佢都守唔到啦

Dier真係好敗家

個Dier簡直極級廢柴
唔明點解英撚仲選

獌個james真係好搞笑

熱狗898

推呢個

買到kessie就好

2打1選擇推入禁區

摩佬失控

聽講係唔知邊個高層屋企人

踢得幾敗家都好
英撚都一定選佢

倫敦三弟

最後2分鐘

真 個個save都買
呢隊好多正嘢

米蘭盤串愛蛇

樓主好似手足嚟

頂埋呀！！！

米蘭

是

未買派對之前傳過 呢度有人屌佢未夠班

你似隱性獌 幫佢地燈

痴撚線爭啲輸多粒

theo幾勁

勁過派對100倍

龍門好波

完未呀

Until we score?

個後衛諗住斬入去
前面重要偷走個波去猜波

完場！

完

屌緊張過自己個場

摩佬燥到

Bye bye啦柒頭熱狗

全隊要了

抵啦熱狗魔狗Kane次次大賽都冇表現

熱刺一無左Kane/兒子事但一個， 即刻係笑話

要幾柒先可以比人反cup3球

愛蛇都未出手，熱狗就自己收皮

Kane其實算OK...甚至係Bale都øk

但其他真係垃圾

開心過自己贏波

都幾熱血
第一場落後兩球
返到嚟主場靠一條友戴帽熱血反cup

2022約滿
唔係無機

可以去慶祝了

無睇比賽，熱狗贏幾多球？想慶祝下

對方Oršić帶帽

下一輪交俾愛蛇

季初唔係話爭冠嘅咩，搞咩連歐霸都無埋

可能熱晉級仲易踢過載拿模

要多謝Dinamo 個龍門臨尾神救！

熱狗柒到

平價買人 或者拎拖狗換

一齊？

總有聯賽盃仔

鄰居柒到

行得

希望唔好抽到呢隊野
比狗一定比Orsic 爆到7彩

戴拿模好似拎冠軍咁

所以慶祝到好似冠軍咁都理解嘅

到時出葡哥

No bull shit let go

It happens again

No bullshit, let's go

睇佢地睇到好歡樂

後防血肉長城熱血到

仲有個龍門首回合冇佢輸仲多

完場見到摩佬個樣嬲到塊面勁紅

葡哥完封prime基沙文

條友明明之前都係踢韓假中超 點解咁撚勁

熱狗仲未推得爆個po

真阿

過去幫下佢地手

8強抽格蘭納達似最易打

都幾勁
走去大陸泡菜搵食
返嚟仲可以戴帽

N年冇冠都勁旅？

謝四對家都唔錯

有冇15年

獌狗落後緊打防反係咪on9

呢隊收咗李城皮喎

謝四今季好似淨係輸過場盃仔

幾時有冠過

冇

反愛？

audi杯 傑志杯

08 league cup?

當拿龍馬先21歲

爭氣d la

如果獌收埋皮今晚真係正氣之夜

有冇獌link

Aurier係愛狗賣俾熱狗

想睇獌同熱攜手出局

但佢下份人工已經叫緊de gea個價

有預感會中羅馬

熱刺一無左Kane/兒子， 即刻垃圾
會唔會怪我地搞到佢無左個兒子?

好似係第一次

Mk報恩

黑哨贏波仲用陰招整傷隻兒子阿狗仆街啦

羅馬未算最惡打

買戴老母晉級止蝕番阿條半埸主

世一龍門

阿積士難打

中邊隊其實都難打唔好睇到自己太高

唔計 我地00後唔知

愛蛇隻歐霸之鬼最難打

愛蛇會決賽自爆

暗黑兵法阿達唔止要佢輸英超，連歐霸都要出局

愛蛇2:0
屈撚到

講得呢句都痴撚線
獌既sob就未贏過牙達
難打?

最惡打應該係曼聯/米蘭晉級嗰隊

仲有杜狗

唔會啦
佢之前黑哨攞冠

係 去到8強隊隊都有料

ac full team我地贏唔到

生生性性把握機會please

米蘭應該係最難打果隊

出巴丁就冇嘢啦 出隻打靶羊

佢為咗我哋違約金都可以唔要，真係決賽見既佢會自爆。

我哋老友莫迪差啲贏格蘭納達

一個伊巴已經頂唔順

好似就係依家贏緊流浪嗰隊淘汰李城 所以8強真係無弱隊

生菜咁食

完全冇見過蘇斯克查企起身指揮球隊

好似好淡定咁

愛蛇下輪幫手贏a米

雷斯守死佢啦

羊=浪費機會主義者

sob咪弱隊……
格蘭納達咪弱隊
弱既係有 抽唔抽到咁解

ac猜撚散晒獌狗

上場莫迪輸黑哨打少個

Sob 四強之鬼 去到四強就自爆

格蘭納達西甲野唔撚易

米蘭個機師算唔算升級版派對

格蘭納達依家西甲第8 我地英超第10。。。

Ac意甲對強隊廢到傻，我廠正常發揮會贏真心

同埋最緊要c8 唔好再出
已經連續幾場歐霸送禮
淘汰賽咁送禮法好傷

A米踢落又幾勁喎 點解早兩年搞成咁

覆蓋範圍大過派對
之前初初去到好廢

Dier算唔算我哋臥底

想問下幾點抽籤

我獌上力la diu

海鮮波

問題係我地唔係強隊

伊巴專入我哋波

ac重建左10年喇

sob 摩狗排名夠高過阿狗啦
大佬你要踩低隊波出聲就得 唔駛下下講輸硬驚死人地cap低抽水

Ac晉級得返1.83

愛蛇幫我地搞掂啦

唔好下下依賴愛蛇
我哋要靠自己

頭20分鐘好差
獌miss咗兩球黃金機會

ac打整體
我地後防輸甩位輸死

a米咁都唔入

般廢呢幾場冇乜態

mk會搞掂

AC有暗湧

最難打應該係米蘭
要望佢地專心聯賽

冇啦
國米會放甩

我覺得對ac好過獌

佢地似專注歐霸

咪撚出c8就得

作客入球優惠 加半場 即刻落一格

呢個幻幻幾好波的

係

我相反
sob 3對牙達都比牙達戰術又好 運氣又好剋住
起碼唔駛輸先

爺爺之前雙殺a米
沙哥有波入

真 我獌上力la diu

C8自己依家應該都冇乜信心場場派膠

意甲野我哋次次輕鬆打

果場係dollar龍馬收黑錢打假波姐

雪到完季算
沙哥鐵人鐵膽
埃及派對輪住踢

真爭在炸唔炸得死自己

沒有安 怎敢說心事

放入雪櫃la diu

其實今季ajax都弱咗唔少 勁嗰班新星走曬 靠返班回流棄將

送佢返去拖爸爸懷抱算

其實兩隊都難打
最好戴拿模幫手搞掂埋佢

決賽中立場威力減半

阿狗不嬲打意假都當生菜咁食
有年抽到拿坡里以為出硬局
點知主客都屌打

人地整體波 又唔係真係差好遠

用佢好過用c8

我係達真係黎緊幾場都唔會再出佢

拿玻里不嬲廢
仲要係對煙蛇班底走晒既拿玻里

一無佢就輸波

出牙詩詩都好過佢

3場派4次膠真係痴線

死番馬德里啦 嬲撚到係ig dm屌柒佢

點唱

我係佢就扮傷算

皇馬見到佢咁都嚇撚死邊隊想要應該即賣

有無手畜想做poba

點會冇信心 d推波自信到

回塘速度快到嚇死人

搶口嘢交返比你

Willock定c8 廢啲

邊有職業球員可以連續3場4球失誤 我姪仔踢小學校隊都唔會啦

搶熱刺口未

Willock唔係打果個位

我唔夠樓主搶口

C8
洛克人最多腦短路入唔撚到波

其實我諗唔到開乜好

What do you think of tottenham?

再唔係就north london is red

冇新意

兩隊輸波得一隊晉級